宜家啲廣告電話進化到用手提打比人

收到5字頭手提電話打黎
叫我做美容